# API Backend Cinema

Installer les dépendances à partir du fichier requiments.txt : `pip install -r requirements.txt`

Créer un fichier `.env` à partir de `.env.sample` et renseigner les valeurs attendues.